楊丞琳 青春住了誰 澳門站 演唱會

放一張$980 VIP ZONE.

有意請TG (rainiemacau_19)

5月4咁早放？

樓主賣黃牛飛屌你老母仆街死啦你老尾做雞啊

980原價喎

你咪試下pm睇下係咪原價
你原價買到我同你10倍收又點話

下，我買多左張，現家原價上嚟放咋喎師兄

黃牛飛搵食到第到啦屌你老母

你要係到吠就吠啦下，我朋友買個陣買埋我個份但冇同我講到，我自己就買左自己。變左多左張，所以我先放上嚟

仲死撐